胃鏡同腸鏡嘅感受比較

兩樣都照過，講講感受

胃鏡之後，個喉嚨好似被迫含過條巨撚咁，好大事後不適感覺

腸鏡之後，可能佢有用足夠KY，亦可能條嘢幼啲，反而冇被屌過屎忽嘅感覺，出奇地冇乜事後不適感

有冇想講感覺

Gay test

樓主兩個感覺都係用比人屌做類比...
Confirmed